麻煩各位入嚟睇睇海富中心有問題

各位手足小心啲

放毒

利申:朋友比我的

假架
啲奶

推

病緊

手足小心身體

唉
大家小心啲

假
問左海富現職保安

利申 以前做過海富保安

大廈通知喎⋯⋯